扺你班垃圾比班廢老藍絲笑

屌你老母！文宣去撚晒邊？
啲文宣post少到仆街都算
仲要有人開post講tvb啲劇，仲要上撚埋熱門
一開始做到係威係勢，依家就成撚日唱膠歌打飛機
唔撚好再習慣
我求下你哋出多啲活動文宣
921大西北
922和你塞

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

呢排啲膠po上哂熱門

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

仲要膠到冇得再膠個啲上撚晒去
冇人記得手足架喇
冇人記得我哋真係抗爭緊

Push

之前呢啲全部都有圖
依家要人手打
我覺得會少好多人留意

香港人去撚晒邊？

爭取P牌仔有推post權利

去哂唱歌

想當初有p牌就係想防止啲狗亂帶風向
依家都唔知人定狗
p唔p牌都好，正經post都冇人推

不過多謝你想落力推post

仲要唱on9肥媽歌

推佢老母

唔該整文宣嘅巴絲
我冇用我淨係識得save低啲圖而唔識整圖
但你哋整，我就會post出去

可唔可以推多啲

香港人

文宣可唔可以比多啲我

唔該幫手整文宣嘅各位

就嚟第三頁都冇咩人

香港已死

人地廢老話吹雞就成班出
我地吹極都小貓三兩隻

P唔P都好 推左先

連打波都唔敢
仲話革命